ming仔老婆係水炮車

我正式宣布
Ming仔老婆係水炮車
同埋
邊間公司再搵ming仔宣傳既
香港人就裝修邊間公司！

人神共憤

人哋加入左cctvb，有大公司backup 要幾串有幾串。

賤人

(上熱門)一個令ming仔既訂閱數跌得更快既方法